拿卡錫迪，死返法甲啦吊你老未

國家隊大後備

俾著以前住烏已經兩球反杯了

買我

LET GO HAWKS

買你回來勒索隊友？

買佢返黎一齊食幼幼

豬蛇回家吧

豬sir

七公我車迷黎

系

牙銘

今年法甲去英超d撚樣真係得啖笑
b華
mendy
拿卡
巴卡約高

比證據

?

得基佬之助,車路士又要攞歐聯啦

你咬我吃？

收皮啦屌你老母, 躝啦

豬蛇ho ball

依家d 90後

agger